★食綜援住公屋，算唔算香港最無牽掛的人？

算

不算

最擔心反而突然發達，冇得住公屋

死全家拎白卡住青山先算係
利申：我係

青山不能自由出入

公屋可以

你就唔使驚
買乜輸乜，邊有運

咁你可以放心

You are over 30.

多數老野先得

老貓完成左一半
差間公屋就可以了無牽掛咁去了

2樣都擁有, 難度等同中六合彩